某上市公司未有推行wfh 嚴重罔顧員工安全 （已開公司名）

我做巴士司機
公司（九巴）一日都未試過叫我地wfh
連AB team都冇 正一垃圾公司

我呀媽做茶水阿姐
公司都比佢地wfh
叫佢地AB team咁返

好唔公平
有冇人都係一樣 疫情開始後一日都冇試過wfh

新巴司機依家都wfh 係屋企控制巴士啦
九巴咁out？

真係好唔公平 九巴正pk

所以工程公屍都仲返足緊

wfh = 玩omsi2

膠po，推